通常閪人都好鍾意講呢句野。。

「你唔介意架可？😅」

屌你老母芝士炒河

1

問人心情如何最撚閪

咩歌

推

得啦！驚咩啫

你老細我立即屌你

我個人既性格係咁架啦(跟住就好橫蠻樣樣野夾硬黎)

=No hard feeling

未懂得欣賞我 為你做何其多
只忠於一個 我不知上一生拖欠你麼

係
勁肉酸

變色感情

話時話 有人落芝土炒河嘅咩

冇 呢盤生意似有得做

有識人開餐廳？

「唔好怪我mean」
跟住毫無忌諱咁講咗堆勁mean嘅嘢